[毒品] 覺唔覺AV & 咖啡因同毒品 冇分別 ??

AV & 咖啡因
越接獲得多
你只會越來越沉溺當中

日子耐左, 你會發覺
靈魂, 精神, 活力都被挖走
每況愈下

根本睇AV打J
同吸食咖啡因
同毒品一鳩樣
會破壞原本屬於你既美好人生

利申: 戒左AV , 戒左咖啡好大感觸

認真POST冇人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
輕鬆十連

你都識講係毒癮，點理你

未試過毒品答你5到WOR CHING

戒唔到打J

你幾耐一次先

隔日如果無嘢做的話

咁真係要戎下

10

幾耐打一次？

11

av = 毒品

本身1-2日

戒av你而加係戒埋打丁?

新開戒丁TG群，上限為一萬人，就快有900人

YES

將咖啡因睇錯可卡因

你係咪打得太多j